## Table des matières
1. [Informations](#informations)
2. [Technologies](#technologies)
3. [Installation](#installation)
4. [Utilisation](#utilisation)
5. [Crédit](#crédit)

# Gestionnaire de fichiers log
***
## Informations
***
- Objectifs du projet : devoir trier des connexions via des fichiers log.
- Mise en place du tri des utilisateurs via une gestion de dictionnaire.
- Console de sortie qui nous donne les informations sur les utilisateurs qui ont le droit de connexion ou non.
***
## Technologies
***
Voici une liste des technologies utilisées :
* [Python](https://www.python.org/downloads/) : 3.10.7
* [Visual Studio Code](https://code.visualstudio.com/) : 1.70.2
## Installation
*** 
- Merci de suivre le lien suivent pour avoir accès au code mon git ("https://github.com/lucas04200/LOG")
- Ensuite, Vous devrez extraire le dossier
***
# Utilisation
***
- Avoir accès à un fichier de log.
- Le visuel des connexions est accessible sur le fichier log.V1.
- Les différentes versions de fichiers ont des fonctions différentes mais toutes ont du tri.
***
## Crédit 
***
Lucas Dechavanne 
 
